大家估下聽日初選會發生咩特發事件？

我估應該有一大班人唔記得帶地址證明

因為而家有唔少人都唔太sure 投票方法，請盡量用wtsapp, tg, ig, fb 話比身邊嘅人知幾個重點：
1️⃣. 帶身份證+ 住址證明*（不能為選民紀錄截圖）
2️⃣. Andriod 用家請事前download
<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:

Apple 朋友❗唔使app, 到時scan Qr web投❗
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
#重要的事說三次

3️⃣ 因為7/10唔少地方集體被業主通知唔可以做票站，所以請各位務必📣喺出發前check check 最update 票站地址， 以免摸門釘📣
（更新自7/10, 20：33）

最後，記得星期六日去投票!

----------
*可接受的住址證明:(電子版/相/screen cap/實物均可）

a. 由下列機構一年內發出的文件:
1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院) • 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)

或
9. 有全名的屋苑住戶證
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證

仲有可能搵唔到自己屋企附近票站位置都大機會

直接拉曬翻去

藍屍入場投黃碧雲

使唔使去返自己嗰區嘅票站？
例如我本身係新界西，但就腳嘅話，要去新界東嘅票站，咁樣可唔可以投？
如果唔得就要就一就時間返一轉大西北

順便幫手 Share：

差佬門口守

你諗下今日鳩拉果幾個就知 仲要D電腦本身都唔關初選事
佢擺明係鳩拉 我覺得一定搞 普通市民咪限聚令 趕你哋走
相關人員咪鳩拉

會有幾隻門口狗搞事然後舉藍旗趕人走

大波Man 等藍絲到投票站 "投票"

唔洗
“你可於全區任何一個票站投票，不一定到自己區議會選區投票。”

狗隻同閉路全天候影人大頭

搜區議員議辦
街站打交

中